CityU Creative Media BA 揮手區!

Year 2?

freshman

我都係freshman

Non ju yr3 fm

咁少人

開個gp？

Freshman

大家報左ocamp未

報左

有無tg gp入